2017年第一件事就係車仔被追和

好開始

七公學人抽我地車仔水

歡呼聲下被追平

全港市民喜迎1比1

多謝柒公隊垃圾包埋私人飛機送柒頭安黎車仔啊

體檢錢機票錢都省返

多謝我隊垃圾送高治比屎篤城

柒公收手啦 出親po都燈

[black]買左上盤呀 球半兩球好深呀 [/black]

高治再屌多粒

柒公收下聲啦好嗎

高字仲有d用

2017年第一件柒事就係樓主

車迷唔好嬲, 我自救咋

車路士今年係冠軍

七公每次開post都有料到

柒公幾時轉會車

讓咁多先得1.85

成日都燈

On9

七公好波

開年體區三支燈
依個 POST 係其中一支

燈到